（真心求教）月入4萬，首期有200萬，買到幾錢樓？

買地產狗啦落街

問

6百萬
因為600萬以上銀行最多借6成 你2m唔夠down payment

咁600萬有邊d上車盤？

自己又唔做功課 你目標邊區又唔講 咁基本按揭借到幾多都問

google搵到既野都要人餵埋落口

幾多個人住，邊度返工又唔講，點俾意見你

一睇就知係假膠啦 真心求教

其實想買租間房比朋友+自住咁
收收下就等結婚有屋住
咁樣係咪可以當自住咁俾少d首期？
地點不限，當投資項目

想人地葡萄下佢月入4萬有200萬做首期？
等我答佢啦，200萬咁少無撚野好買呀，番上大陸買啦屌

Park Yoho round 1 抽到都算唔錯

200萬首期，已經有約15萬sd,5萬佣，雜費2萬既支岀
首期得返170萬，過600萬做得6成按，姐係按到360萬，360加170，within 550萬既樓
一係新界，一係市區唐樓或250尺

如果唔理按保唔可以放租的限制。。。
頂儘可以買到600萬 做7成按揭

老老實實，咁多按揭計算機可以用，樓主竟然上黎做伸手黨，假膠居多